有冇滑板新手一齊討論

其實已經想玩滑板好耐
但毒撚一個唔敢自己一個去板場練
有冇咩滑板grp可以join
驚自己一個去0知識去練俾人笑同埋好尷尬

利申未買板，諗緊hkit定852好

跳唔起

玩咩板

即係點

我都想試下玩

我未玩過可摸耳join

做咩即刻畀人負皮

想玩普通 skateboard但唔敢自己一個落場練

一齊玩好冇

玩among us啦

我想玩 但係一直唔敢

怕咩 個場好多人都練野

無地方放板😷

Among us入面踩？

但佢地係一班人一齊練
Between 有冇滑板grp可join

屋企冇位？

好耐之前玩過
喱排都想pickup翻
將軍澳個場好正

喺入面踩你今晚玩不

有冇練咩花式

以前勉強跳到

美孚正啲囉

係咪自學

將軍澳新手同高手都有野玩
美孚新手好難玩到

巴打喺嗰邊練開？

我都諗住去嗰邊但又驚自己一個去

同frd一齊睇YouTube 學再日日去練
而家冇咁有恆心啦

啱啱開始學啲posers tricks
姐係strawberry milkshake 嗰類
宜家終於識ollie
但係見到板場班癲佬求其都kick flip tre flip laser flip
都唔知幾耐先學得掂

好

巴打有冇去過觀瑭嗰個

葵芳同青衣其實都唔差

練左幾耐先冇再玩

室內？好細

個陣中一中二keep住一個星期去1-2次
之後去左外國讀書就冇玩了

我叫做有班friend 陪
btw 無記錯嘅話逢禮拜二有班勁人係葵芳練
佢地都幾friendly 你問佢佢肯教

都係自學？
珍見到佢地玩得好輕鬆咁真係好勁

巴打自己一個去練定點

我第一次去青衣玩係咁仆街

平時練就單條
玩就同friend

係咪波浪嗰個位
我都仆過勁多次

唔該巴打好似將軍澳個場好啲，好大

巴打你都係買咗塊板先諗去邊踩

係

唔該曬你
係咪直接問佢地就得

好的巴打買板去邊間買的

係
門口一入去就係新手練習區
練到咁上下就可以入去打大佬

係
踩板其實唔洗咁尷尬
同其他運動唔一樣嘅係踩板似一個文化
啲板仔通常講踩個feel
姐係成班一齊學一齊進步
啲板仔通常越勁越friendly 同有禮貌
因為佢地都想多啲人一齊踩板

唔該你啊
希望之後可以喺入面識到人

hkit 啲板平少少
除咗santa cruz 仲有其他平啲啲嘅板

未去過

原來係咁
我之前都聽過入面既人其實好nice
但始終突破唔到自己心理障礙
喺入面會唔會識到其他frd一齊練

咁就一定要去下
會沈船

正唔該曬巴打
其實洗唔洗得登買埋滑板鞋，定係普通波鞋都得

會呀
識到勁多唔同背景嘅人
例如美孚場多鬼佬同abc 玩
可以識到啲有錢佬同埋讀國際學校嘅
雖然佢地有啲離地不過都係一種新體驗

新手嘅話板鞋求其拎對vans/ converse
再加對長襪就掂

有時踩街仲正
例如尖沙咀海旁

Wow好似幾正咁之後想去葵芳嗰邊玩下，希望識到多啲人

唔該曬巴打唔好意思問左你禁多野

nevermind
因為我都想多啲人踩板

嗰邊都可以踩？
喺海邊踩好似好有feel咁，尤其呢個天氣好舒服

你去開邊個場

那有位....你去玩時叫埋我等我借你板玩
最多比你錫春袋

最過癮之前見個鬼仔踩板
跟住佢無啦啦講咗句冇口音嘅屌你老母
嗰個moment 真係勁有親切感
我都估唔到佢識講廣東話

識避實Q 就ok

都會去睇心情

小弟玩咗一段時間，都叫咗識啲初中階tricks不過無乜識人一齊踩
我會厚面皮啲join班高手玩，其實佢哋好nice，不過始終佢地本身friend底，自己又唔係真係好yo得，點都有層隔膜

lm

我踩咗差唔多10年
千其唔好滑板城買
好耐以前已經係好出名既黑店
hkit 同xgame 都可以放心買

認真...？

好得意嗰種反差

btw 8five2 點睇

真，始終外人點都有少少隔膜
巴打去開邊個場

跟你玩 定錫春袋

想學
不過驚返工無時間玩

Why not both..

跟我玩

星期六日可以去

Btw今朝返工係青衣海傍見到條友踏塊比魚仔板長小小的板 但又唔多覺佢有用腳蹬 但塊板又唔多似電動 唔知乜玩法

我去得最多係觀塘海濱因為近
板場就將軍澳同美孚一半一半

係咪啲新形電動板嚟

記得以前舊登都有新手group
又話咩都唔識
點知出到嚟
個個都勁到爆

Vans嗰個？
我都想去嗰邊，希望識到多啲人

勁人肯唔肯教真。新人先

我唔熟唔評論啦
我個陣玩最出名係嗰幾間
xgame hkit 滑板城
我自己就幫襯開hkit 火火

btw 滑板城係出名伏

玩左板先

我真係無板呀......

程度差太遠
我淨係直線 轉灣都唔識
但係佢哋已經係由好高衝落嚟果隻

觀塘海濱天橋底有兩個場
其實唔係板場黎，純粹有台有空地有樓梯
都多人會係嗰到踩，尤其前排板場唔開更加係爆場咁滯
不過就無斜路同bowl玩，練flat ground tricks

我買咗之後借你玩

好高衝落黎又唔一定係好勁.....
轉彎同直線程度唔會差太遠姐.....
咁你而家玩到乜水平？

好似之前見過多唔多勁人的

如果兩個簡我覺得852好啲
巴打唔使驚 趁有興趣快啲做啦

如果想多啲空間同玩得開心
千祈千祈唔好去將軍澳
個場已經變到經常有好多好多小朋友，真係毛都未出10歲以下果啲喺度周圍亂衝亂撞
仲經常俾人用嚟開班教滑板
搞到個場成日好逼，完全冇哂feel
真心唔好去，浪費時間

唔該絲打

希望之後可以喺場度識到多啲人

明白
有冇話邊個場好啲

有一班書又冇讀工又冇返(或者返埋啲鳩屎工)嘅人喺度晚晚踩不停踩
你話勁唔勁

睇咩時間啦

夜晚會比較多勁人

不過其實到到都係夜晚就多勁人㗎啦

新手
淨係識碌黎碌去 仲要碌得唔遠
不過有次係美孚既極小斜坡碌左一次好爽之後去左試大斜坡仆到仆街有陰影 變左玩返小斜坡都會仆街 係咪應該戴曬頭盔護膝先好玩

好癲

粉嶺青衣之類
將軍澳因為太多人已正式變成垃圾場

唔該你
巴打係自己一個去練定點

舊登所有新手group活動=神仙打交

btw屯門有冇地方可以踩，想自己一條友練下玩下都夠

起碼戴返護膝先有陰影嘅話之後就好容易放棄

唔該晒巴打

你學佢地咁唔讀書/唔做野擺哂時間落踩板到一樣得

會唔會有tg群可以join

其實有frd一齊踩嘅，不過就唔係成日夾到時間一齊去無人同我去就係自己練㗎啦

就係搵唔到先上嚟問

咁幾好呀
其實喺場度會唔會識到朋友

無啦放棄咗
見到個post就喚起返以前嘅記憶啫

以前都有興趣 不過身邊無人踩 後尾無左回事
有冇group會join埋新手
btw想知有踩開既巴打幾歲開始踩小弟廿幾先黎學

係啦 果時細唔識嘢 以為真係新手個個由頭開始學
點知

認真 我覺得與其喺到R tg 群， 不如直接落板場練， 我所有踩板fd 都係我自己一個練緊個時 見到我唔識就走過黎教我 完全Feel 到踩板就係互相幫助既感覺

間唔中會出觀塘海濱 摩士四號公園都會去

嗰度多高手

真係？
唔該晒你呀巴打
我只係驚可能佢地本身frd底，唔會禁想新手一齊
原來係禁nice的

我覺得識ollie 仲係新手
其實玩兩三次好快跟到進度
btw 你講衝落黎係咪drop in?

又唔係既 主要睇有冇人陪架姐
個時淆底唔敢入去同班fd 係足球場外圍練點樣keep住行都已經好過癮
不過同埋Ollie 係咪一定要磨爛鞋 我試過掃一野鞋頭啲綫頭即刻斷曬 咁搞法唔磨得幾多下

買咗塊板13年
近排先開始踩幾個月
練到ollie就爆第二波
停到出得返街又忙到無時間踩

scooter

夠主動係會嘅
絕大部分人都nice

板鞋消耗品嚟
所以唔好買太貴

矛frd

著滑板鞋會唔會好啲

新手
我玩左1個月識滑only
連tictac都未得

Oh yeah唔該巴打
係咪走埋去請教佢哋點樣練就得

去開邊度練

用吐露港公路練

wtf

我覺得佢地會做主動先

基本上當你練緊ollie , 有踩開既得閒就會望下你

望一陣佢地就會知你差咁啲咩

之後就會直接同你講

記得學識左個trick 之後bro fist 返佢地

去開樓下平地足球場外邊
之前9點10點幾未熄燈個時會有保安趕
搞到要12點後先落得去偷雞玩

轉彎都未學識嘅係咪叫嬰兒班
我唔知果個招式係咪叫drop in
淨係知道佢哋踩馬路尖沙咀踩到返荃灣
以前個年代連智能電話都冇
而家好似唔覺有人踩馬路 係咪以前個年代先興？

呀好好人

唔該晒巴打開始冇禁驚了

你去開邊頭阿
如果近既都可以一齊玩下

係咪講踩街
通常踩行人路
見到啲障礙物跳過佢地
馬路就少車先踩到
不過香港好難踩街
因為勁多階磚地好難踩快

我應該近美孚或者葵芳，觀塘尖沙咀都得
巴打你呢

我買hkit

我都是買咗好耐唔敢自己去練， 喺屋企附近啲街踩 個轆係咁響好似好嘈咁

+1

會唔會踩得唔順

長襪應該去到咩長度

速度唔會快銀住銀住咁 仲要好響

小腿落少少
利申 唔識踩

肯定係高手扮新手

不過真係第一次聽踩板要著長襪

鵝哥都有踩板？

樓主我屌你老母

想學
細個坐係塊板到當車仔玩都跌親就唔俾再玩了

真唔識
真咩 平時出街應該都會見到啲人係板仔look

讀書個陣玩過下 都係普通代下步咁
出黎做野之後都冇掂過咁滯

而家好多人 著板仔look唔代表一定係會踩板 大部分都係懶型嘅多

我會係觀塘海濱/摩士四號公園

I mean平時踩嗰陣 衣著方面大嘅都係咁

個人經歷姐
著長襪感覺無咁易傷
例如啱啱玩kickflip 成日刷到小腿
不過普遍遮到腳眼位就ok
因為之前著啲短嘅勁易俾塊板刮到

仲話係新手 聽你咁講你唔多似新手

kickflip?

利申: 新手 (咩都唔識)

去大窩口好多勁人~

呢排學緊成日刮到小腿
所以要著長襪
利申：新手踩得嗰幾個月

除咗直線畫行 轉彎同跳板都唔識

其實係咪睇完片 就可以即刻跟住實踐到一模一樣

學kickflip 要學咗ollie 先
不過學tricks 都係跟youtube 學
可以學啲tricks before ollie 先

跳板姐係ollie ???
咁kickflip 你應該都學得過

sorry 眼殘睇錯
咁要學下轉彎先

唔該巴打買板之後一齊玩
摩士四號公園多唔多勁人

新手

巴打去開邊度練

買板嘅時候職員都有教基本同埋轉彎跳板 但係唔知點解實踐嘅時候覺得跳板好難

睇就覺得好容易 做嘅時候其實好困難

同埋踩板有樣嘢 其實都幾難克服 由於有啲動作睇落去容易但係做嘅時候嘅就好難 於是乎一直都係學唔到新技巧 個人就覺得好頹 冇乜心機繼續玩

因為好多都無從入手

ollie 真係有排練
好多人因為學唔掂ollie 就放棄踩板
但係你一學識嘅話其他tricks 就勁快上手

踩直線先之後學轉彎
然後再學落斜
所以野都要慢慢黎
學踩板好難一步登天

btw 唔好太高估自己能力
一開始淨係睇啲勁人踩板自己會覺得太有距離感
試下同幾個啱啱學踩板嘅friend 落場feel 下
應該會舒服啲

Lm

想玩
但板都未買

大窩口同葵芳都有

仲等？去馬啦

身邊冇識得踩板嘅朋友自己出去踩好7777

巴打是自己一個定點

自己都會去有時會同fd去練

真，有冇人喺度想一齊踩去邊個場都得

自己一個去會唔會好尷尬

on9

真係唔識呀嘛

冇理由睇多次片我就會即刻識

邊鬼個會理你
大把人都係自己去
自己玩個小心d唔好擋到其他人做tricks就ok

一般係ollie練到好熟先開始練kickflip
不過都有例外
我個fd以前練ollie意外練成左kickflip
個陣佢大約玩左幾個月

有冇人玩scooter

其實初期練跳板使唔使帶護膝

因為年紀大都驚撲親膝頭哥

唔係 應該係問 通常唔驚僕親係咪會學得快啲

係
玩滑板幾勁都好一定都會仆街
要習慣下依樣野
護具玩ramp個陣先會帶
平地驚整親著條返長褲就ok

同上面有人講著長襪
我覺得長襪係心理層面上保護到腳踝
保護腳踝最緊要

ok

去板場會唔會有人歧視新手

唔會啦邊個未做過新手
板場d人好nice
唔好係人地做tricks個陣阻到人地就ok

我試下去

希望R到fD

新手是但搵撻空地練下滑行同轉彎先啦
去到板場又唔識玩堆道具會好無癮

同最好搵多幾個fd一齊玩
自己一個玩好悶

絲打可唔可以講返ollie 唔好講跳板
因為每次睇你個comment 都要諗一諗先知咩黎

啱
不過我長褲就未買

啲scooter 小朋友

有冇術語表

呢啲？

因為踩板一學就學個英文term
講中文真係唔明
就好似學chem 咁睇返中文睇極都唔會明

應該點樣知全部嘅 術語

#206 條link

ok,sor

巴打唔好意思問多句去場度玩難唔難識到frd次次自己一個去怕會悶

唔難
有禮貌啲就可以

唔該晒你啊，希望可以識多啲朋友

有無師兄放板
新手想買番但無從入手

唔會好多人都係咁

踩單車徑囉,岩先見到幾個板友係單車徑

我都係自己踩 然後識到人

喺場度識到frd?

是

練Ollie 練左好耐都唔靚

新手lm

係呀

新手here 玩過一日

計劃同朋友再玩下先決定買唔買板

1年（？）定2年前買咗塊
淨係可以平地行，三分鐘熱度無試落去
當時又係辭職依家都係
早幾日彈咗條youtube 野人幾年前拍第一個滑板vlog
到依家都仲拍緊，法國自己真係垃圾

咪夜晚拎落樓下踩囉
都唔係好難姐

有場叫埋

我都係毒撚想一齊玩
樓主t唔tg?

清玩左幾耐

有興趣

新手想搵下人玩

介唔介意完全新手

去開邊個場

未開始

我都係！
買咗板未

真係幾難
唔知係平衡差定點
上板左搖右擺淆到瀨屎

有人一齊踩嗎

港島東新手

毒撚驚比人笑？

係，不過其實係唔係唔會有人理我

有冇tko附近新手一齊玩下

有冇巴打係蒲崗村道單車公園嗰度玩開
間唔中見夜晚有班人係到玩

唔介意阿

有冇葵涌jj一齊玩
利申新手新到板都未買

Here

之前買咗塊淘寶板唔敢落場同人踩
呢幾日想砌返塊
想知係咪HKIT比較平？

有無青衣jj一齊玩，淨係識直行

好撚嘈

我下個禮拜去8five2砌板 到時一齊玩

好啊！係咪葵順街遊樂場嗰度？

好想玩番 但依加肥到跳唔起 同埋重新玩 跳果下d恐懼番哂黎

點解冇人玩bmx

徵求一塊大啲嘅舊滑板
我俾我隻狗玩嘅, 謝謝

都可以 大窩口都得

想問吓邊度買板會好啲
大西北可以去邊度玩
我淨係知天西樓下平時都有人玩 但唔見有新手！

港島區新手想一齊玩

會唔會有tg group得閒約出黎踩

Hkit

巴打去開邊個場

之前好似有，你可以試吓join

我驚我買咗塊板 行都唔識行

成日睇片睇到好想玩，但係一支公買塊板又怕柒

玩左三日 喺屋企樓下自己練ollie

去過摩利臣山、北角廉政公署隔離個公園仔
玩過幾次一見到有高手就淆到敗走

葵興

咁堅
直行轉彎tic tac都搞掂

真 唔識野 擔心比人當水魚

有冇ching有link

Gp link係度 有興趣就入
希望入完係真係會出聲約人一齊踩
你唔主動約人/應約 人地點知你想一齊踩呢？大膽啲啦

樓主可以pin

重心擺前啲就得 本身擺後成日仆

我都係courasell求其買

未買板住join唔join 得好快就會買

未，驚join完冇人應me

樓主快啲入嚟啦 我啱啱見到有都有勇氣直接入

啱啱join左，打擾哂

Who 負皮

多人踩先會變成運動 冇人踩板鋪唔會咁多生意 唔會有咁多板場
要怪既唔係怪啲小朋友 係怪政府冇俾資源落黎

一定唔係

歡唔歡迎新人入

ching邊區,講咗成年都未認真開始

三十歲先嚟學會唔會太遲

如果砌塊板 板嘅size大家會點揀？

人哋四十幾都係咁玩

有冇粉嶺巴想一齊學

啱啱開始玩太廢唔敢入板場

今晚黃大仙會唔會有

入唔到group

有冇人會用滑板袋袋住
有時候出街又唔想就咁拎

招人認真一齊踩 美孚
有意tg @bewater1212

巴打介唔介意新手？
我都喺美孚嗰邊！

終於的起心肝買板，行緊直線

最緊要有心踩 得閒約一齊

踩咗一日，淨係識直線行。
唔知係咪太耐冇郁，玩咗陣就腳痛，明明冇大動作

想問轉彎重心向後/腳踭方向轉順過腳尖方向係咪正常？定係我雙腳企得太側埋一邊唔夠正(有時行直線會偏左，我regular)

大脾？ 我都係

我一開始都係咁
唔夠熟姐習慣下就無野

係，覺得自己勁廢。
武肺嘅關係搞到好少郁，日日喺屋企。
之後要踩多啲板活動吓個人先得

講咁耐竟然無人講摩記...

27號之後大裝了

唔知keep 得番幾多

唔會啦 啱啱玩係咁
遲啲就會周身都痛

ollie已經好穩陣9跳都過到兩塊板
但重係唔識pop shuvit同flip
卡左好耐都淨係識fs同ollie

pop shuvit同heelflip都係前腳上到
後腳成舊屎咁

新手想玩
請問DECATHLON呢個O唔OK?

定話去呢度買好? 打算買滑板

摩記係指灣仔嗰個滑板場?

係啊， 摩利臣山

有冇巴打由零一齊學

今日諗住去852買開始學玩
但係聽樓上講附近摩記裝修緊
諗緊去邊度玩好

今日去滑板場玩，原來上斜路都咁難，仆左幾次街

有冇北區新手一齊玩

啱啱買完板，希望可以慢慢上手

新手 可唔可以加入GP?

第一次踩完之後更加佩服啲勁嘅人
連行直線都已經覺得自己玩緊花式

條link過左期

樓主可摸以放多次 想入

有新了

唔該Ching !

轉左private 又唔俾入了

咁快死link😂

黃大仙廟踩板 now 有無人come

你哋通常都係呢個時間踩板？

一時時 平時都要返工

個fd滑到仆街斷手, 打j 得番左手

有冇人知sbdw shop好唔好?

新手買咗板自己玩, 係單車徑kick石仔pk

一黎就踩街
唔踩下平地先？

淨係練普通移動易唔易上手，唔洗學花式，淨係想用黎出街用方便就夠

一黎就踩單車徑

我kick 到粒鼻屎石仔就pk. 點解大家可以係磗地都滑得咁快

kick 石仔仆街好正常姐
踩磚地係踩慣咗

北區新手，玩左1日
@FL2512

其實好想推廣多啲人一齊加入踩板呢個無底深潭

北區新手 玩左兩日
係咪可以一齊玩

有冇九龍區新手一齊

九龍邊個場